# Лимиты SMS-уведомлений у сотрудников
Сотрудникам организации, кроме ее владельца, можно назначить месячные лимиты по получению платных SMS-уведомлений.
Когда количество полученных сотрудником SMS-уведомлений достигнет лимита, он перестанет получать уведомления до истечения календарного месяца с момента назначения лимита. После окончания месяца его счетчик полученных SMS-уведомлений сбросится и он снова сможет получать их. Также владелец или администратор организации в любое время может отредактировать лимит у сотрудника при необходимости.

Чтобы назначить сотруднику лимит SMS-уведомлений, вы должны обладать соответствующими правами, то есть быть владельцем организации или ее администратором.

Для назначения или изменения лимита:

1. Откройте список сотрудников. Страница со списком сотрудников доступна в меню около профиля пользователя по нажатию на кнопку в виде небоскреба или в боковом меню в разделе «Сотрудники».
1. Выберите нужного сотрудника в списке. Установленный сотруднику лимит SMS-уведомлений и количество израсходованных им SMS-уведомлений указаны в конце его строки. У владельца организации вместо цифр там находится символ бесконечности, потому что владельцу лимиты назначить невозможно.
1. Нажмите на строку сотрудника.
1. Укажите новую цифру в окне «Лимиты SMS». Лимит может быть любым.

Лимит SMS-уведомлений можно установить, даже если к аккаунту сотрудника не привязан телефон. Если сотрудник привяжет телефон и настроит передачу SMS-уведомлений, лимиты будут расходоваться.
